諗到個好好笑既笑話

香港政府

樓主講得好！

有個仲好笑

醫管局

香港人

咁都仲忍到

陳柏洋

唔好笑

有個仲好笑 但我唔忍心講

好想知

好撚好笑屌你老味

"導人向善"

導人投共

係

門常開

笑撚到想喊